咪撚再講咩投左票都冇用!!! 投票目的係唔可以俾建制宣佈民意喺佢地果邊!!

唔理你熱狗定飯民,亦都唔撚理咩驚俾人出賣, 總之點都要投非建制一票
你投白票嘅話係即俾建制啲鐵票贏, 到時保皇狗大大聲同全世界講佢地先係民意果邊
其他國家就冇藉口幫香港, 到時收皮真係唔好怪人,自己唔配有民主
今次投票含淚都冇辦法,要揀冇咁臭嘅屎, 冇得選擇唔揀, 唔揀=食最臭果舊

自推 唔好俾人脅持「民意」
投白票=投建制

撐

100%正確

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務